Hay嫂數學1左....

1左....

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

是但唔，大波就得啦

華
⊂_ヽ
＼＼ 麗
＼( ͡° ͜ʖ°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼留
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼名
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／嘰嘰

對腳都好正

大波妹，不過成日都覺得個乜撚Hay碌鳩好短

應該都唔細 唔係點滿足到Hay嫂 咁撚正一定好撚大食

就係滿足唔到先影相引誘你班毒撚

佢幫我含過

有冇門路教下點搵到佢

廟街企街

企街服務好跩

G 不了

識佢真人 讀緊cu傳理

佢哋一齊咗好多年